其實含大妹真係仲衰過過期mk妹

做緊intern 屌你老母 死含大妹
自稱叫Queen 都算
真係以為自己係皇后 成日點鳩我地做野
我地唔撚理佢就同經理講
經理請佢食餐飯姐 佢個臭閪都濕撚哂
日日姣個經理 搞到人地老婆都要上嚟嘈
含大妹係叻嘅

10

你老母都姣緊我

撚有圖咩 不過知佢讀含大year3 後門狗嚟